IB 開美股期權 按金

想問新開美股期權帳戶想做一張naked short call amd 10月23 號到期$90，需要預留幾多美金係戶口作為按金？

千祈唔好用naked short搏!!!
點都要做cover
贏粒糖, 輸間廠

做bear call spread啦

少少premium 都唔願意俾 但願意輸身家

IB 即日買賣係咪戶口要有25K USD up?